有冇人有識過筆友？

好想知呢個年代仲有冇筆友

keep住whatsapp，但成年冇見過算唔算

筆友應該係信或者email

以前係高登機緣巧合識左個筆友
後尾做埋左我ex

之前同過日本人寫信（用英文）
不過寫左四年就冇再回信了

有咩可以講到四年